支那球迷怒屌支足 現場記者想兜都兜唔番

笑撚到我